傳說對決 CSL比賽

有冇巴絲有興趣？29/7
起碼之前有S先好講野

巴打而家揾到幾多人組？

有組架喇 不過隊員麻麻地 想組過